馬鞍山燒人案疑犯僅被控擾亂秩序

馬鞍山淋潑懷疑易燃液體點火案兩人被控擾亂秩序今提堂

馬鞍山上星期有人被淋潑懷疑易燃液體並點火的案件，被捕的33歲姓陳女子，及39歲姓鄺男子，已各被暫控一項公眾地方作出擾亂秩序行為罪，案件今日上午在東區裁判法院提堂。

案發在上星期一中午過後，警方接獲途人報案，指出一名57歲男子，在鞍駿街一條行人天橋與他人爭執，其後有人向該名男子淋潑懷疑易燃液體並點火，之後逃去。該名男子身體多處燒傷。

33同39歲 你話我多心都好 我地手足年紀有咁老咩？
唔控襲擊同傷人 控擾亂秩序？？？

有人想入我地數？

都捉唔到個犯

又割

宜兩個係汁邊講粗口炸

呢兩個手足好似係出黎屌狗

換句話說姐係另類辱警罪

乜撚野啊 呢兩個係隔離講粗口嗰兩個咋

尻拉告唔入

呢兩個好似係睇戲， 好似其間講左幾句，就俾人捉左。未FC

呢個時捉左先， 求其charge 1 條罪， 磨翻半年 1 先。

屌你做咩撚野
咁以後係唔係唔洗街坊屌狗 on79

你啲手足差唔多啦 死柒頭五毛分化撚我屌你老母臭閪咪撚係到扮聖人啦

up乜

有燒人唔捉走去捉講粗口

屌你老母 醒少少得唔得

人權法！！

咁耐都捉唔到放火果兩個，會唔會係休班手足嚟？

“33同39歲 你話我多心都好 我地手足年紀有咁老咩？”

好多係街屌狗都係中年叔叔姨姨銀髮族
你咁講係乜撚野意思

狗做野洗撚你教呀

屌，個兩位人士祇係行過講幾包粗口，無做過其它野